屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?

屌你老母 賭賭賭 好撚喜歡all in?
輸撚柒晒啦 屌你老母 跳樓唔得惦啦 家下仆街

屌你老母
皇馬 垃圾足球 唔識進攻屌你老母 有種場場都出幼齒呀笨
屌你老母
熱刺 食撚左春藥?咁春勁?

兩隊波 加埋22個球員 就足夠害死 好撚多人 屌你老母

Ching落左好大注？

係..